支爆之後中國會有幾多核武器流出去黑市？

民族黨天哥會唔會諗下到時買返三幾粒？

買左香港可以永久和平

講左唔會爆
只會鎖國N年

咪姐係爆

始終要有自己一班科學家同生產技術先有用

同粵國軍事同盟

派兵去協防

到時自然有另一樣野去counter 核武

晒銀子？食屎狗